想知羊仔諗緊咩野。。。。。。。。。。

佢呢排唔肯同我講野 淨係眼甘甘望住我。。。。

佢想犧牲自己，叫你食咗佢落肚

壓力大呀大佬

諗緊你幾時屌穿佢地

唔好呀

黑心綿